究竟應唔應該set deadline

拍左拖都三年幾，拍拖初頭佢成日都想話快啲結婚，到近排佢少提左，不過佢上個月話買晒求婚戒指，買左好多錢，但佢究竟作大定幾時會有action🤮
p.s.我今年生日就27歲喇，女人青春好寶貴😢😢😢

嫁俾我

既然買左戒指，就應該好快會求婚啦